晏就尖東有個柒頭停架車係路中心係度吠

利申，路過等補充事發經過。

咁樣先有新聞寫可以大大個字或示威人士破壞

車上邊可能有隱蔽攝錄機